[求救] 部電腦撳咗開機掣後冇反應

部電買咗1個月都冇 今日開機時部機出現啲好似影印機嘅聲 連mon keyboard 同mouse都冇反應
有冇巴打可以解答下我部機嘅問題喺邊
利申:電腦白痴

部機嘅聲:

Pish

你拆左部電腦揾下D 聲邊到發出黎先上黎問啦

10